個大埔人俾人打，連登要付上大部份責任

抖夠未， 輸夠未，和理非完未

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！